# main.py
main.py принимает на вход два массива чисел (массивы представлены как строки) и выводит массив, состоящий из уникальных элементов, входящих в оба массива.

# .gitlab-ci.cd
.gitlab-ci.yml — конфигурация системы CI/CD.
